Na Vánociu vratil jsem do Polska. Uklizil jsem být a nakoupil jsem moc jidla pro moje mame. Moje kamarády taky se vratili, proto čas jsme se schadili v hospoce nemo u mně doma. dvacateho čtvrteho jsme měl Vanocny s věčeře.
